twice mina露晒乳溝，好想即場後入搓爆佢對奶!!!

年紀大左要賣肉

好正
有無ig

宇少bona黎架喎

你咩料撚係mina

Mina

咁撚大隻字寫住

@

jm9

樓主柒左唔好推

又用twice呃click rate(

弱智色狗死傻閪拉..

보나
미나

係撚我南咩

Ching 好波 打擊色狗由你做起

呢個靚好多囉

Mina對波細少少

我南唔係d咁嘅人 佢好pure的
樓主認知障礙 個名都唔同
拉

真係fake咗 , 唔怪之得第一張圖已經覺得有啲似 BoNa

證明 Bona Mina 係似嘅

屌你老母認錯人都算 咪能色Bona

我就奇怪
明明韓文寫波罅

樓主盲撚嚟
大家唔好推